之前暖暖地咪幾好，今日無啦啦18度濕凍世界級

呢兩日香港18度，又濕又大風凍撚到仆街，凍撚過我之前一月去韓國

之前係叫熱

依家啲連燈仔係咪真係咁難服侍
依家個溫度已經算好正常
人講濕凍濕熱你又講 係呀係呀跟風好威啊